以後要圍就圍宿舍！

不解釋 自己睇黃大仙live

不死守

有狗佈防即刻走

轉場再撚狗

撚完散水走